
2013-09-27T09:42:0Z
politika
Ülke TV'de gazeteci yazar Turgay Güler'in sunduğu 'Sıradışı' programına konuk olan CHP MYK eski üyesi Savcı Sayan, canlı yayında birbirinden ilginç yorumlarda bulundu. "KILIÇDAROĞLU'NU MUTFAĞA KOYUN" Deniz Baykal döneminde CHP'de MYK üyesi olan, şimdi ise parti içinde Baykal taraftarı muhalif olarak bilinen Sayan Kılıçdaroğlu'yla fena kafa buldu. "Kılıçdaroğlu partinin patronu değil. Nerede Kılıçdaroğlu. Kılıçdaroğlu'na Allah yardım etsin. Onu koyacaksın partinin mutfağına çalışsın yani. Bilgi ve bir şeyler üretsin" diyen Savcı Sayan, CHP liderinin yaptığı çiftçi mitinglerini alaylı bir dille eleştirdi. "MERCİMEĞİN RENGİNİ TANIMIYOR" Diğer konukların, "Çalışıyor, çalışıyor. Mitingler başlayacak" demesi üzerine ise Sayan, "Nerede çalışıyor? Ne mitingleri başlayacak? Çiftçi mitingi. Yav Kılıçdaroğlu mercimeğin rengini tanıyorsa Allah belamı versin. Bırakın ya" diye konuştu. Yusuf Ziya Cömert'in, "Mercimeğin rengi Turgay'ın gömleğinin rengidir işte" deyince Sayan, "Bak işte. Tarladaki rengi bu değil. İşlendikten sonraki rengi budur. Sizin hepiniz birer Kılıçdaroğlu'sunuz" dedi. Bunun üzerine Cömert, "Bak! Dava açarım. Hakaret kabul ederim, dava açarım" diye karşılık verdi. Bu diyaloglar sonrası stüdyoda uzun süre gülüşmeler yaşandı. "KENDİ KALESİNE GOL ATAR" Sayan yorumunun devamında ise, "Liderlik ayrı bir şey. Erdoğan milli bir oyuncudur. Oynat gol atar. Kaleye koysanız gol yemez. Kılıçdaroğlu'nun önüne koy gol atamaz, orta sahada top çeviremez. Kaleye koysan gol yer. Böyle lider olur mu ya?" dedi. 5 19 34 31
